[純討論]做人好辛苦

純討論: 點解做人咁辛苦
屋企 個個都有本難念的經
愛情 無仔無女分手
工作 唔順利辛苦
人際 複雜又中伏
樣樣野都咁唔開心
有無機會真係搵到一個啱嘅人然後去外國悶住簡單住過世？
做人真係好辛苦啊

真的

無女好辛苦

愛情 有女可能仲辛苦

唉😪

好認同，有時都會唔想再做人

只是連覺得辛苦而唔做人的勇氣都沒有

屋企學業工作愛情全部都煩
做人真係好難

大家咁話啦

我都係啊，唔想死，但每日起身都唔知做乜，又時時刻刻都好憎自己，成日喺個腦入面自己鬧自己

我都唔明點解呢個世界要搞到做人咁辛苦...
根本一出世就係代表要開始感受痛苦
係，當然會有時有開心既時候
但永遠都稍縱即逝
但痛苦就長伴左右

手殘負評左 開心一下唔開心成日，根本冇用

我就黎頂唔順啦
好辛苦

巴打做咩頂唔順

人生未好運過
樣樣都衰

未到姐，等下就好運

唉 等撚到就收皮
人生真係好辛苦……

頂住啊巴打，我都失戀失到就黎痴線

你有戀失已經好過我連失戀既機會都冇……

有時冇戀失反而係件好事

辛苦入面 都總會有D開心既時刻既
不過巴打近排發生咩事咁感慨呀

我唔做人了